```json
[
    {"question": "比大于10的点源，数据处理过程引入的误差最大是多少星等？", "answer": "比大于10 的点源，除去基本测量误差（主要包括仪器误差、泊松误差等）以外，数据处理过程引入的误差≯0.03 星等。"},
    {"question": "在巡天主要红移区间z=0.5-1.5，发射线星系的归一化标准偏差平均是多少？", "answer": "在巡天主要红移区间z=0.5-1.5，对于发射线星系，归一化标准偏差（σNMAD=∆z/(1+z)）平均≯0.005。"},
    {"question": "一天内巡天模块无缝光谱观测产生的0级数据，生成1级产品的处理时间要求是多少？", "answer": "对于一天内巡天模块无缝光谱观测产生的0 级数据，生成1 级产品的处理时间≤24 小时。"},
    {"question": "生成任务用户可使用的面积1.1平方度的无缝光谱2级产品的处理时间要求是多少？", "answer": "生成任务用户可使用的面积1.1 平方度（巡天模块的全视场数据）无缝光谱2 级产品的处理时间≤72 小时。"},
    {"question": "数据处理系统多久完成一次巡天光学设施2级数据产品的内部发布版本？", "answer": "数据处理系统每6 个月完成一次巡天光学设施2 级数据产品的内部发布版本（面向各个天文数据中心及主要巡天数据科研团队）。"},
    {"question": "多通道成像仪紫外和可见光极深场的3个波段中，至少有几个波段的极深场极限星等达到30等？", "answer": "多通道成像仪紫外和可见光极深场的3 个波段累积观测，其中≥1 个波段的极深场极限星等≥30 等。"},
    {"question": "积分视场光谱仪B波段定标的波长不确定度优于多少nm？", "answer": "积分视场光谱仪B 波段定标的波长不确定度（RMS）优于0.035nm。"},
    {"question": "系外行星成像星冕仪观测图像进行改正后，图像残余噪声最大是多少倍理论观测噪声？", "answer": "对观测图像进行本底、平场、暗电流、坏点、宇宙线、天空背景改正后，得到的图像残余噪声≯3 倍理论观测噪声。"},
    {"question": "数据库主要星表包括几个波段的巡天单次测光数据？", "answer": "数据库主要星表为2 级数据巡天总测光星表，包括7 个波段17500 平方度的巡天单次测光数据。"},
    {"question": "科学数据处理系统的三个配置项分别是什么？", "answer": "科学数据处理系统的三个配置项分别是科学观测需求编排（编排软件）、观测数据仿真软件（仿真软件）和数据处理软件。"}
]
```